[有圖]台版nokia6開箱

影埋機背pls

幾銀巴打

more

都算幾型

有冇3310咁硬？

有無大猩猩玻璃？

港行好似64gb

7790台紙

可以插卡，幾GB都冇所謂

好似唔錯

可唔可以影個耳筒睇下?

agree

Dual sim? 4G+3G?

係咪之前拍合桃果部?

簡簡單單都幾好

就咁睇唔錯丫, 價錢勁抵屌
香港幾時有貨

三月下旬

有冇NFC？

冇

垃圾耳機唔使影